想知新會然高登有冇ac

點解你地可以咁柒😂😂😂
有d 言論都未聽過

冇呀之前係cd-rom